[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(16) 個post推得好慢呀呀呀

上個post:[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(15) 夠鐘又開新post喇各位

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?

岩岩改完個商場,建議你真係用張卡先好買

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有其他新手教學影片係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

香港公會FiJoYcE FoRcEs - TeRrY 開創的粵語頻道
每週拍攝/直播挑戰活動影片，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

冇人既 路過幫推

因為舊post未推爆

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4400盃
分號 - 4300盃
叁號 - 4200盃
肆號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

推

置頂會唔會加埋clanwar簡介

香港部落「FiJoYcE」現正徵召勇士為部落出征 ????
【主會: FiJoYcE Forces】4600+ 主力打部落戰衝盃，提供技術指導及培訓
【分會: FiJoYcE Minions】4000+ 輕鬆休閒

如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

歡迎訂閱:
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

好

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4900+ 新加入朋友仔請加入telegram group
二會迷路 4000+
三會迷途 3600+
四會迷踪 3600+
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

留名

3300 盃 同3100 盃 有無人收留
長玩

3800 屈lv冇技術有冇clan收

Cr fans hk招募常玩部落戰既巴打，我地已經成立左年半了

俾人拒絕左

巴打幾盃？
介唔介意telegram我？

香港本地公會戰51th 排名公會 Toxic JJ 現招收各位毒撚巴打入黎一齊衝分！
如你已滿3400分，活躍玩家（打足採集日、決戰日），又想一起衝盃既話，ToxicJJ好歡迎你地入黎！

公會標籤：#YGYGRJ
聯絡人：積奧

如果未滿以上要求，又好有興趣互相交流的話，都可pm左我傾下先

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4900+ 新加入朋友仔請加入telegram group
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

lv 4升lv 5都等咗成年
終於就到終點

我張4lv公主望唔到終點

養多隻

而家d錢要留黎升clan war d 卡
金league d lv已經頂唔順

課黑石比人扣到負數
黑石狗冇得放Ac

ching個clan咁快手

想JOIN你地
MAX 4600
NOW 4400
會打公會戰 會勤捐卡

有無tg grp 既link

大group:

HK elite 嘛

岩岩都上到金，比人屌打

有無迫擊豬玩家可以指教

課黑石果D比人封埋ac
CR大清洗

今次supercell 好波

好似死左好多人

抵鳩佢地死
上貼吧睇啲人充黑石仲話自己有充過錢好過堆零課，
封鳩曬就啱
冇曬守門員

咁都有唔少人係課兩三pack黑打100石
Anyway SC都係on99一向都有cheap gem
之前愛理不理
而家洗太平地大屠殺

過橋抽板是常識吧

【主會: FiJoYcE Forces】4600+ 主會招募部落戰活躍玩家, 歡迎最高盃數達4600+ 及挑戰14+ Wins一起奮鬥。

我們的分會
【分會: FiJoYcE Minions】4000+ 輕鬆休閒
【分會: FiJoYcE 三會籌劃中?】

如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

歡迎訂閱:
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

3.0嗰副？

冇咩所謂 因為hog mortar 好多變化

最需要嘅係耐性
ladder可以連續五六場都和
同埋唔好勉強
對三法術巨人或者石人bb龍 唔好諗住贏 目標和就得

迫擊豬好講細微嘅操作 呢方面好難improve
反正用得多就知點做
同埋可以係gc用3.3水，近排好hit嗰副mortar黎練
呢副同迫擊豬嘅玩法差唔多
當你用嗰副12win到 咁你都應該識玩迫擊豬

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得，
入盟請打中文。
參與clan war者，沒打最終決戰會被踢。
每星期清一次人，現有10個位。

3100 同3300 想入

卡係4300 卡得好苦
比大型推進 打爆曬

Ok, 入盟請打中文申請

迫擊豬其實好講lv
呢種deck嘅重點係要靠操作去賺水
所以lv要有番咁上下先得
例如你用哥軍拉對面隻王子
對面用13lvzap嘅話 而你哥軍得12lv....

比大型推進打爆通常都係因為水差太大 令你唔夠野守
前者嘅話 呢個係迫擊豬嘅弱點 冇辦法 尤其係對巨人三槍 對手好易儲到兩座水塔
冇架 唯有要係適當時候落兵 同埋反應要快 唔好哂水

PS: 用緊3.0水嘅迫擊豬做例子

加我tg得唔得？

超騎終於加返登場傷 不過又減普通傷 真係好難捉摸

未打過clan war ok?
利申coc 轉過黎新玩 22xx杯

Ok, 但要捐兵, 未熟手前唔好打clan war。
入盟申請打平反六四

點解super cell可以偏幫大水怪到咁撚出面
又2倍水3倍水,ramp up
仲有達陣mode

mortar bait 打ramp up都ok

自從出左clan war
好似多左人出走

好多人都係為箱, 自己公會打唔到唯有去第二個公會

卡level好難追

+++

點聯絡

香港部落「FiJoYcE」三會正式成立 - 現正招募部落戰活躍玩家
【主會: FiJoYcE FoRcEs】 [金牌]歡迎最高盃數達4600+ 及14+ Wins及要求 Lv:11 9 6 3
【二會: FiJoYcE MiNionS】 [金/銀牌] 4000+
【三會: FiJoYcE GoBlinS】 [銅/銀牌] 3600+

如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

香港人的皇室戰爭實況台 (廣東話)
沒固定時間開台, 緣份到了自然開台
歡迎加好友FB: Terry CR
歡迎訂閱:
【Facebook】
【YouTube】

新開2日已達40人
活躍 9741 clan war瘋狂打
24小時專人陪打 24小時Dlam查詢牌組熱線
有興趣加入請TG@DLam0823 /申請打HK

Sorry巴打 太忙無睇到
有興趣自己request得架啦

有冇clan收3100杯？

新手啱啱玩有冇部落可以加？

900杯常玩求加

4000杯回鍋有無公會收？

Tg : Nawk8

拉上去小小 有公會收

岩岩新玩求其入個公會先
捱到3000盃先搵個活躍公會
始終都開左差唔多2年
大部分公會都上左去

想問下電車小隊好唔好用 我玩緊三衝

巴打收唔收3300杯？
Tg:hypexbeast

唉 4000分唔想打1v1
諗著打2v2 打冠打箱姐

點解遇親大部份都係on撚鳩嘅隊友
有時懷疑緊佢地點打上4000分

我最近啲配對都怪怪哋

啲隊友真係痴撚線
張張牌都橋頭出

再唔係就一夠水就瘋狂出牌
我真係諗唔到點樣組織一波有效嘅進攻

老木細電果啲法術一齊出果啲就算啦
始終咁樣玩2v2 唔多唔少都總會有誤會

但果啲我一早拉定張龍卷風係主堡比佢睇
等拉豬/木桶
佢每一次都可以瘋狂出牌去解人
連一個比我拉主堡嘅機會都唔撚比

一係就自己隊友
明明有帶龍卷風
已經唔落牌
諗著等佢拉隻豬
但係可以成場都唔出
然後用隻女武神去解

到牌組
有時見到啲狂嘅牌組
其實都會心存僥倖
因為有啲人真係識玩呢啲牌組配合到人
不過果啲全法術流果啲真係同我收返埋佢啦好嘛
打過咁多個 淨係carry到一個係成功贏到對面

成撚日對面亂衝都贏真係打到好炆

唔係仲未發現更新咗之後擺明針對玩2 打2 D玩家呀？我D對手同我同分，我嘅partner 得3000 分都試過。利申： 4000 以上

Agger
我4000，今日都配左個2000樓下比我

係咁架啦22 隊友都係豬既 對面就好似好識玩咁
揾fd打22最好 不過我已經習慣左場場curry豬隊友
同識玩既fd差唔多贏硬咁制

官方暗地將2vs2 matching 改左，無癮打

發覺朝頭早隊友特別豬 想打個箱姐
輕鬆10連敗

屌，ios 轉左an, 唔知點入番個we7 帳號

3200 有無人收 岩岩玩返.

唔係用電話登記咩?有電話咪搞到！

請問收唔收4000盃 最高上過4300

想入 有咩聯絡方法

玩得好渣既想入會

香港部落「FiJoYcE」三會正式成立 - 現正招募部落戰活躍玩家
【主會: FiJoYcE FoRcEs】 [金牌]歡迎最高盃數達4600+ 及15+ Wins及要求 Lv:11 9 6 3
【二會: FiJoYcE MiNionS】 [金牌] 4300+
【三會: FiJoYcE GoBlinS】 [銅/銀牌] 4000+

如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

香港人的皇室戰爭實況台 (廣東話)
沒固定時間開台, 緣份到了自然開台
歡迎加好友FB: Terry CR
歡迎訂閱:
【Facebook】
【YouTube】

巴打見到邊個分會岩
直接申請就得架啦

肆號為我地訓練/休閒部落
一星期只打2次ClanWar

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4600盃
分號 - 4300盃
叁號 - 4300盃
肆號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

6/20平衡性調整
雙王又再削弱

三倍聖水挑戰 ~ 27萬獎金 (15/6/2018新增影片)
很難打的一次挑戰, 完全是考驗眼速, 手速, 腦速, 反應
起初用石人雙王子 6勝,7勝,9勝止步
後來抄了對手套 大皮三槍惡棍 直接打完12勝關台
歡迎加FB好友 Terry CR 及訂閱:
【

上番皇室戰爭大陸官方網站DL apk
利申： 我AC都係跟住wechat

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

有咩巨人牌組好用？
開左個新ac練

GODLIKEHK #8PR92G9Q
輕鬆玩Clan 歡迎新手
有tg group 大部份人熱情
多水吹 war #1 silver chest guarenteed
招募大量新血

新手可入嗎？名： 腳趾

歡迎呀 你申請啦

成個POST都係招人招人招人
出新卡都冇人講

$23 得4個表情 ~ 搵笨

重玩 around 3600-3800分
升升跌跌 有無公會收留 會打齊部落戰

以前有得we7 qq兩邊轉小號 更新完冇左logout制

D 小號點算？

有Telegram group，無人都好正常啊

D表情都幾得意

邊到

前幾版有link

個挑戰都係好波不如好運
泛用黎講個冰球應該泛用d
個範圍夠大
又可以拖一拖慢

乳豬分推個威脅無想像中咁大

咪就係入唔返囉依家

轉賤體有

轉左都無wo

點先可以轉store 入面d 表情包既樣
想買158 蚊轉青頭仔
而家係公主，唔撚想買

我都唔得
轉左都係查看api

今朝一早report problem
到而家都無人覆我

我係巴哈睇到話將電話個語言set做簡體就得我岩岩試過係work既 但係為左隻game成部電話變左簡體真係好on9

試咗ok

我以為係轉game個語言
好on9 轉手機語言咁反智

雪球
再搵後排或者單體解

個cs完全9唔搭8

等 完左會轉下一輪

雪球其實用落幾廢 我贏親都係對面雪球
4豬比想像中勁 分推要夾3槍 如果唔係單邊啦

我自己都覺得豬實用d , 雪球打人夠痛

唔夠痛

雪球唔係打人
係冰屎既異化版

不過佢好多時都係雪球同蝙蝠比我揀
咁緊係要雪球

2v2真係特別多on9仔 亂出牌 鳩送水 3千幾分都仲可以用細電電滿血坦
打10冠箱試過成粒鐘先打到 走場,亂落牌,唔出牌乜都有
之後改3法術打2v2算撚數 起碼易d攞1塔

agger
1次半次重複解冇乜所謂 但3,4次都係咁真係好撚過分
仲要好多時落牌d時機慢半拍 公主塔爆左先解有撚用咩 永遠唔肯放少少血賺返d水
每波keep住蝕幾水真係佢玩埋我果份

對面成波殘血兵
本身一個火球就冚家富貴

屌佢竟然落地獄龍比人秒解
已經睇唔透2v2

岩岩買左個hog rider 寶箱 gem 扣左我 但冇開箱

report左未

我都系

Report 左
笑左 個箱下埋架

我諗都只係會俾返石你, 唔會有補償

估計都係 不過冇咩所謂
但最好快撚d賠
佢賠返d rog比我都得 我差小小先7lv

想搵活躍部落入
personal best ~5500杯
今季暫時 ~5000

笑死 等下啦巴打

迷失的羔羊@@hk
歡迎加入呀~

500石已回收

Clash it Easy 招人
#活躍部落
#Local top 20
#Line group 討論
4300+直接申請便可

Requested

個2v2配對係咪弱智
4000盃配左個2400
對面仲要兩個都係4000

有無龍卷風屠夫教學
唔識放龍卷風位置 一時放遠咗 屠夫打唔到
一時拉近咗 比三槍射撚死

卡LV差唔多咪打下囉
差太遠咪all in or nothing

5lv巨人
好彩果場對面臨尾走場

iphone 用we7 登入，轉左an機整唔倒we7登入

Ios系統用英文，入game setting會多左項supercell ID 可以link acc，an機再用supercell ID login

部落戰開箱 x FiJoYcE戰報2592盃晉升金牌3階 (28/06/2018 新增影片)
香港部落「FiJoYcE」戰報... 恭喜 賀喜
1會FoRcEs 2592盃 - 首次踏入金牌3階, 全球排名#127, 香港排名#2
2會MiNionS 2008盃 - 首次踏入金牌2階, 香港排名#36
3會GoBlinS 954盃 - 漸上軌道 預計這季自然上金牌
***以上排名取自截圖時***

輕輕鬆鬆獲得金牌#1箱
再一次印證33%傳說機率又是騙人的 辣殺箱
每次都非常失望, 眼淚在心裡流

3400盃有冇人收

淘金真係痴線 4k而家全部滿等

你遇到守門員姐
我4200分 打啲人最多都係濕鳩牌組 捉唔到路 但最少唔係全滿lv

應該係最好玩既手機game
玩左一個月3300盃

高手

mortar又nerf ？ 係咪痴撚線 ？

唔好太開心住 之後有排你卡

呢個nerf得好wo
玩2打2成日比人用佢磨死

2打2我淨係見場場起碼3個人用野豬無腦spam

依家都開始卡卡地
我9本 卡平均8.8lv成日遇到10本甚至11本 卡平均高我1lv既對手

你再玩上去就明佢on lun 99之處

除左等壓應該冇乜野
我都唔知d卡升到幾時先滿 特別係傳說

等壓係以前時代既野
而家個個都max level
三千零盃就感受下年零之前既遊戲生態
上到四千個個都守門員

而家牌組生態去到比較高盃有少少唔平衡
同埋SC反應就好慢
譬如迫擊砲煩左成年到而家先肯Nerf吓
班迫擊砲玩家配晒成堆骨仔哥仔六蚊
最後個個對手都三個魔法配置

茅哥overbuff搞到之前副副deck都有茅屋
到上次先肯調整間屋
反而傳奇卡超騎
威左一季半就大nerf

系統排夠3400分嘅隊友俾我未？
solo 4000
次次3400隊友 點打落去

如果小課，d 石應該買乜？

依家d 卡好低lv，唔夠錢升卡，卡 4000盃

有時間的話打classic challenge
技術好就打grand challenge

你玩過 Brawl Stars 未呀？

有，IG廣告見到
見係同一間公司出就試下玩
都幾好玩，不過冇皇室咁易上癮

野豬真係好撚煩膠 最撚垃圾既卡
用骨墓守都一定敲到1下
用3水軍隊守敲2下
配埋冰精/冰人真係玩到屌老母
有冇人都覺得呢張卡應該摺柒左佢 見到都燥

加農炮 / 電塔

hi friend 我game名直頭叫hog riders kys(kill yourself)
未試過打game會咁憎一樣野
更嬲既係明明張卡咁無恥 都一堆人護航

睇返個tv, 其實而家用豬既又唔係話咁多.
完美守豬既手段亦都唔止一個, 就算我唔係玩豬,
我都唔覺得豬係呢個版本好強勢喎

我都唔覺豬op
但自從由迫擊炮轉玩豬 成個人輕鬆哂
容錯率高好多

3水軍隊守敲2下, you sure?

自己技術差又瀨卡

仲有風

4000 盃有無clan 收

有12勝歡迎

Clash it Easy 招人
#活躍部落
#Local top 20
#Line group 討論

骨墓可以完封豬
你落位應該有問題

琴日打天梯
5000盃都唔多豬
其實自從有龍捲風之後野豬都少好多

有冇人可以收我
4600盃

迷路的羔羊@@hk
歡迎

申請左 唔該曬

我同個friend 4000盃以上加12勝 聽日會 有無部落有兩個位放 轉部落

我同個friend 4000盃以上加12勝 聽日會轉部落 有無部落有兩個位放

Clash it Easy 招人
#活躍部落
#Local top 20
#Line group 討論

歡迎巴打

無line入唔入得

可以

Buff女巫做咩鳩
Beatdown本生已經強勢
而家火球再加木殺唔到

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

本地Clan war 排名：164
入盟要求：
1. 捐兵
2. 參與clan war者，要打哂3場collection card和最終決戰，card lv要3/6/9/11。
3. 申請入盟時請打中文。有興趣入wtsapp group, 請在clan chat 留電話。

每星期清一次人，現有5個位。

天梯係撚講技術咩 呢隻game根本完全唔值拎黎做電莖
課金買卡更加係on9

咁人地比賽係限LV既

天梯係比啲MAX佐卡既人鬥技術，
自問有技術既，狂瘋打100石挑戰，好快MAX卡

呢隻game走休閒向咪算鳩數 有幾多人真係max哂卡
睇下d大賽 唔同比賽既冠軍去第度比賽都可以入唔到圍既
根本睇deck相克仲重要過技術
技術佔既mechanical skills仲要唔多

比賽應該係一人選四張卡，
然後大家都係用呢八張卡去比賽 ~ 咁先算公平

唔可以話相剋唔重要，但要識捉路同記卡，可以黎轉一切

佢唔會理d骨仔 正常得個墓都阻唔到佢一下
暫時單卡完美守到豬既應該得大小皮卡，但都好講你位置同反應

好心佢考慮下12勝有得免費再入場 寶石依家咁難拎 新玩既無課玩家根本唔會考慮打

睇返自己對戰紀錄先知原來我守唔到係因為對方預判埋碌滾木

香港部落「FiJoYcE」 現正招募部落戰活躍玩家
【主會: FiJoYcE FoRcEs 】[金牌3階] 主力打部落戰
部落戰盃2793, 全球排名#154, 香港排名#2
所以技術要求比較嚴格
歡迎最高盃數達4600+ 及 部落戰 20+ Wins 及 Lv 11/9/6/3+

【分會: FiJoYcE MiNionS 】[金牌2階] 收4300+
【分會: FiJoYcE GoBlinS 】[銀牌3階] 收3800+

申請入會請聯絡 LINE ID: Terryma / FB: Terry CR
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

歡迎訂閱:
【YouTube】
【Facebook】

1. 條片唔啱，對面跳豬既話嗰個位拉唔到，唔可以拉到咁盡，要擺返上一格
2. DNLM 人地野豬加木成6水，你唔係諗住3水守佢嘛，骨墓守野豬，除左擺位，就係要預對手加細魔法，你要hold定其他防守部隊，對面一落就要補野守

跳豬係指係最側邊個位
但擺上1格隔離座塔打唔打到

放番同路都完守到豬，唔怕跳豬

啲新既表情包好正
但只想貨一次金買
有冇手足知之後會出咩款

佢會定期出去23蚊嗰度
但新表情好似冇預告過
我勁想要哥布林舉白旗嗰組
巨人嗰套好似唔太抵所以冇買
渣爆舊石嗰個好過癮

唔知石人會唔會出

Clash it Easy 主會 招人

#招4300+ / 12勝玩家
#活躍部落
#Local top 20
#Line group 討論

之前玩到4600棄咗驚
新ac重新玩返 有冇工會收留
而家得2000

依家 11/9/6/3 應該上到咩盃左右？棄左game 大半年最近開始玩番想衝下天梯

香港部落「FiJoYcE」戰報 EP#5 金牌3階非常難打
1會FoRcEs 2793盃 - 金牌3階, 全球排名#186, 香港排名#2
2會MiNionS 2124盃 - 金牌2階, 香港排名#45
3會GoBlinS 1381盃 - 漸上軌道 預計這季自然上金牌
(以上排名取自錄影時間) 🙈

我們「FiJoYcE」主會這兩星期在奮戰金牌3階
戰況感想: 場場慘敗, 非常難打!!

我們主會在金牌3階奮戰了2個星期
真的非常難打, 對手盃數5000-6400也有
通常平均配到5500 +-200, 每一場也是硬杖
終極黑仔的會員配過6400... 系統無敵
運氣較好的會員配過4900... 感謝系統

開箱影片:

歡迎加好友FB: Terry CR
歡迎訂閱【

有冇人收新手 得800

依度好多公會都收4000杯左右或以上，你search 下有冇低杯數公會，瘋狂求卡衝上3000先

香港宗親會 #QP9C22 招4000+

上季clan war 金牌一
有意者加盟

有冇師兄可以教我如果

氣球 野豬 女巫

可以點砌

見到公會D人 拎7 LV弓箭手6 LV火法出去真係好炆，
11LV主堡

狂暴挑戰 - 三槍電車仔12勝 (15/07/2018 新增影片)
用這套三槍陣打了四個12勝
最怕:
1.瘋狂橋頭的玩家, 隨時被衝死
2.屋流帶重型魔法, 水塔/三槍/電車仔出場就被炸
3.屋流帶神箭射手, 射到2046還沒過橋
4.屋流帶礦工+毒, 水塔儲不了, 被迫抓礦工, 還要守屋流部隊.. 超級忙
打屋流的心得就是.. 如果開局有冰人攻城鎚, 換塔才有機會打下去

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」、「分享」、「訂閱」
歡迎加入T貓吹水群(粵語)
【Telegram】
【Twitch】
【YouTube】
【Facebook】

玩咗2個月8LV岩岩上3000唔敢打住，3000盃個個都10Lv11lv

幾多盃好多守門員，依隻game 除非自己滿lv或者專登跌盃之外，基本上都係比人壓lv,但通常你預到既10,11lv 既人都係好廢純粹得lv 有時都可以技術贏番，可以打下挑戰練技術

師兄有冇課金

有無會收3800-4000盃新手

一開始8蚊,之後就冇啦

有無巴打用one plus玩CR

ME

感覺如何？

會有咩分別？

可以有咩感覺 咪又係咁玩

諗住換依部 想問下玩CR順唔順暢

順到on9 放心

如果想輕輕鬆鬆打下既朋友可以入下

歡迎大家新手老手

我部陣年iphone5都順啦

其實有冇數據睇每個盃數大部份玩家既平均lv睇
3500已經俾人瘋狂壓lv 個個都高我1.5lv咁濟

呢個網睇下幫唔幫到你

咦我有用呢個睇幾時有好箱 不過唔多見睇分段平均卡lv

屌 3900 d人卡等滿曬咁滯既 咁都仲咁低盃棄驚啦

啲人特燈留係4000分SM人

有冇公會收小弟 小弟依家4300分 部落戰30勝

歡迎師兄

Clash it Easy 主會 招人

#招4300+ / 12勝玩家
#活躍部落
#Local top 20
#Line group 討論

我就咁申請加入就得？

香港宗親會 #QP9C22 招4000+

岩岩clan war 金牌一
有意者加盟

有冇人見到石人就好，個個對手都6lv，根本睇住比人強姦

部落戰 FiJoYcE 戰報 EP#6 終於升紫牌啦 x 賽後檢討
兩個多月前我們認為3000盃紫牌 是不可能的任務!!
但今天我們達成夢想了... 成為香港第二隊上紫牌的部落!!
是日金句: 慢慢爬上紫牌又得，一打立即跌返金牌3亦得，跌咗
剎那光輝 存於截圖: 香港#1、全球#100

除此之外.. 今次有新搞作 : 部落戰賽後檢討環節!!
究竟是公開處刑? 還是鞭屍? (開玩笑的)
註: 本人解說Replay的出發點是希望會員有所進步,
並不是嘲笑/侮辱會員,
如有任何意見, 歡迎留言告訴我

影片重溫:

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」、「分享」、「訂閱」
歡迎加入T貓吹水群(粵語)
【Telegram】
【Twitch】
【YouTube】
【Facebook】

巴打咩盃數
隻game出左咁耐有6紫都唔係咩出奇既事

6紫4000 盃好常見，大水deck 放地獄龍幾好
利申9up 低盃玩家

依隻game 點解少左咁多人玩咁既 明明拎黎做埋電競比賽

唔少人去晒supercell另一隻game
brawl stars

突然間易打左，負6第一次碌左上4300

10lv上4300咪幾好
好過啲撚屌10lv仲係3000分屈人

我都有玩，但cr 好玩d

但4000我比人屈

睇下最高盃數就知
見過2/5/9/12最高盃數得3700

其實專登跌盃既人唔多
見到d 10 11lv既人好多都未上過4000

同意

12lv4000前都大把
諗唔明點玩到咁低

香港少姐，外國多好多人玩
香港人始終係鐘意抽卡囡囡Showoff自動攻擊GAME

自己最高上到challenger1 only
成日遇到滿lv, 打到灰機
啲牌最高係 2/6/9/12

2v2 配對又改到戇鳩鳩
想打個箱都辛苦到仆街

有冇會收4500 玩家？

個活動好撚on9
點解可以一場入面有4張唔同既法術卡再配低cost卡
比人姦到塔血都摸唔到
On撚9

我打個場無對空對面有氣球添

放棄 等之後出寶箱算

打10石挑戰咪得

11勝
屌，開到就算，
不過張新卡真係好柒勁
以後法師女武神要常註

迷路的羔羊@@hk
呢個公會收緊人~

最慘係呢班撚屌完全唔知醜
靠lv壓爆人仲係度笑
有冇諗過玩左咁耐都上唔到4000係咪應該考慮下del game

4000 正常技術11/9/6/3都上到，但就實有堆滿lv 玩家係到屈人機

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收3600+ 收活躍會員肯捐卡肯打部落戰
要求係每星期200捐同打部落戰

希望換返d新血 一齊打部落戰
唔夠3600又想入可以係度搵我講

每日開部落戰
部落大把人同你砌deck打

另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
不定時會有友誼賽
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200

公會有好多絲打
申請度打lihkg就得

玩耐啲你就會化架啦 或者佢真係技術屎上唔到呢

遊戲嚟咋嘛 人哋點玩咪由得人囉

36911上到4000算中上啦 9本上4000都算有料啦 自己都係普普通通10本上4000
就係有d垃圾12,13本特登卡4000 用埋哂d max lv精野,野豬+狂暴 真心垃圾
所以話呢隻game完全唔值做電莖 就算36911 deck互克都好影響賽果

咁人地比賽係限佐LV既，呢隻GAME做電競有咩問題？
好似我由beta玩到依家，一張MAX卡都冇，
捐卡都捐到LV12，自問有實力就去打戰挑，
一樣有箱有卡有皇冠，啲卡仲多好多，
做咩要迫自己去受氣打天梯？

對依家新黎既無課玩家黎講打挑戰都好難
因為d優惠包冇晒石 皇冠寶箱又得返2-4石
佢又唔似爐石嗰d咁去到某個場數就拎得返包埋入場費既獎勵
正常都要3日先打到1次10石
不過唔洗受卡牌lv壓係真，我一夠10石就去打

依度有無帳號買賣區

要買去官方fb 都大把人post

想開個部落，有冇新手想入一齊玩？

有冇clan收3900~4000
又唔使成日打war

迷踪的羔羊@@hk
部落戰連開, 但打唔打自己簡, 無所謂~

申咗

每日都會開部落戰 但唔會迫大家打
好多香港既朋友架！
喜歡輕輕鬆鬆打的朋友 歡迎加入 BeOk

加入我們吧😉

得3000分 想入 會勤力打

申請啊

卡左係三千 唔上唔落 可唔可以入？

申請吧

休閒部落 會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4600盃
分號 - 4300盃
叁號 - 4300盃
肆號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

added

張新白卡好痴線
已經又硬手又長，守完你仲攻你2邊

而家打10石有張卡贏硬，
剩返睇點內戰互剋

冇用女武神同法師的話守得好辛苦

有都守得好辛苦, 張卡真係好鳩

buff左炸彈仔都可以拎番出黎玩既

正account4300盃左右(得閒攞出嚟就打幾場)
副account2900盃左右(打部戰為主)
有冇香港人為主嘅部落肯收留？
家陣個部落全部都係蝗同蝻，玩到好灰心

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

本地Clan war 排名：113
入盟要求：
1. 捐兵
2. 參與clan war者，要打哂3場collection card
3. 最終決戰時，card lv要達到2/6/9/11。
4. 申請入盟時請打中文。

注意：
1. 有興趣入wtsapp group, 請在clan chat 留電話。
2. 唔想打war可以唔參與，但打左collection又唔打最終決戰者，踢！

死泡菜仔咁既lv仲係3700 笑你老母俾狗屌咩

新卡直接加2 水，打活動先知

有班人仲課左300石買

我原本以為會變7水 點知成8水

佢仲要冇預告幾時改直接一個系統維護就改左
改完又冇講仲出個禮包呃錢

下次應該改返7水
感覺佢改8水係想暫時廢左張卡唔好影響CRN住

新卡箱可以退返石
中左伏既巴打可以搵客服

lm

D石真係好難儲

睇返之前，7階打後優惠包少40000金幣但有1100石
買晒7-12階有6600 差好遠
皇冠寶箱一個仲有十幾粒石送好似

咩叫打100石?

Grand challenge

Clash it Easy 主會 招人

#招4600+ 12勝玩家
#活躍部落
#Local top 15
#Line group 討論

休閒部落 會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4900盃
分號 - 4600盃
叁號 - 4300盃
肆號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

香港宗親會 #QP9C22 招4000+

今季clan war 已經攞金一箱
有意者加盟

副deck有同長R果堆卡 開箱就成日唔見 幸運卡牌就老是常出現 真係好撚隨機

出左ClanWar之後
反而多左人棄game
而家好似小左好多人玩咁

正常 而加要人日日打
(不過問心果句 一日都唔玩5-10分鐘叫咩玩Game,del左佢算啦)

一直都係咁上下
只係因為有clan war你先知啲人有冇玩

之前有啲人話休閒玩唔打clan war
Clan war 集卡一日打3場，決戰打1場
柯個屎都冇佐啦

呢啲人直接棄game

最好笑係我地團有人話OT打唔到(有時只打第一日 有時2日都冇打) (唔止一次)

乜你OT 24小時？

太忙 不了

唔打CLAN WAR都要比你管 陰公

佢係話打左collection day 3場
跟住war day果1場唔打
咁樣變相直接送一場

我都唔明 點解打clan war果3+1場 唔可以計埋落10冠箱

集卡日打一場係踼梗

呢D無得講
佢講到人地collection day唔打都有問題咁
個個都有心機日日打足10冠咩 剩係得1隻驚玩咩

唔打咪唔打 對個clan無損失
淨係打一場 又或者 打咗頭一日 唔打第二日 果啲就唔同啦

唔夠人數打
其實會影響打既人
因為打既人會唔夠卡去打war day

咁當然都睇你個clan主張衝定係hea打啦

新手一問 其實點拎training camp啲卡 髏頭同衝鋒打極都無

玩耐d一定比你
唔駛急
易拎程度:
白卡>橙卡>紫卡>傳說卡

最慘係有幾個都可以打兩次war day battle
變相代表d 卡數係比對方少

講真個clan 真係少左人打clan war
一開始係好踴躍, 打耐左變左打季度頭幾日就算

🎊5800達陣 🎉
前兩晚深夜爬天梯56xx~57xx 地獄輪迴，終於打破三個月前的5769記錄
我是用巨人三槍爬梯的，所以見得最多就是女武神，全部人都用女武神🤬
第二種見得最多就是巨人女巫狂暴😵，這些人上季只是5000，竟然憑著女巫輕鬆爆升到5800。公平咩?! 😩

香港人的皇室戰爭實況台 (廣東話)
沒固定時間開台, 緣份到了自然開台
歡迎訂閱我的頻道, 加FB好友觀戰
直播/影片:
FB專頁:
FB好友: Terry CR

clan war好好玩
用有限既卡砌deck同人打 贏左仲有唔少錢
打嗰陣成班人入去刷表情打氣 成個氣氛同互動都唔錯

一到39xx d仆街個個屈lv屌佢老未
搞再想棄game

3800 10本 一張11 lv白8lv橙都未有
唔敢再打

季尾會唔會開台表演打天梯

有幸上到397x
跟住比人打返落嚟
仲要係咁恥笑

新手岩岩開始玩
會唔會好難追進度

我都係新手,玩咗5日

我覺得依家隻GAME如果課金係好快上到卡LV
因為間公司轉左比700後多左好多箱買
以前既話可以課既野唔多.. 不過唔課/凈課arena pack都係要浸返排

但係技術個家野係快唔黎, 建議上網睇片學,
是但去youtube 搵d 順眼既選手睇佢地d channel, 學下d 思路,
卡牌基本特性可以睇OJ... 每張既特性同放既擺位都有排學
揀套鍾意玩既, 升到1479之後可以走去search d free tournament練下手..

不過新手黎講都係巨人火槍手個d套路吧
打到上唔到arena 先睇片學都唔遲既

打多D challenge追下進度
順便當練技術

有9/7/4/1 tournament standard
去10石 100石慢慢挑戰

新手上路疊埋心水玩白卡套都可能殺到出血路 本身副deck 2橙1紫1傳奇都果斷變1傳1橙6白算

成日都係一堆法術，碎兵海，皇巨，豬，迫擊砲，公主，毒礦，屎爐，飛桶，哥團，巨人，女巫，女武神，地獄塔。

依家 5200 對親全部都係偷血全滿等 deck, 唔跟主流用未滿 Lv 既大皮三槍 deck 好似比人當弱智咁

唔好講笑
無課依家連石都難儲
lv pack失驚無神出現返又點, 都係冇石的
想玩, 入場費都好難拎

arena pack 先岩

其實有無認真討論既CR TG group

買邊個加成道具最好

唔買最好

我覺得金幣獎勵加成最好 中間好撚伏唔好買

岩岩玩返 一個月 卡就大部分都1479晒
但再上就有難度 都係打 挑戰10石 100石d人好勁

Ladder 靠最低配log bait都上到3800
不過一遇到 高lv zap / min 就輸一半咁滯

有, pm me: nothisid

10本
平均卡等9.5上4000
正式踏入社會

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4900盃
分號 - 4900盃
叁號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

10本終於趕上完季前打番上4300

其實而加石頭人deck係咪少左人用？好似多數玩快攻磨血

4000-4300 d人大約幾lv
淘金未打完差5600但又驚俾人打返落去

都係12，11本架啦，可能而加季尾多人升左上去，d卡等無咁痴線

不過唔洗驚落番去，上過就會有賽季寶箱，跌左都有
金幣要緊呀

正
咁我就放心打
幾驚落左去拎唔到箱

上到6100
完全超額完成

新手留名
想學野由post幾睇起
而家4lv 係咪不停打杯就可以？

5600段開始多左堆特登唔打上去嘅妖魔鬼怪

無所謂的~

打杯係無止境，你打打下會卡過一陣又會升上去，無限loop,所以得閒就打。想學野既唔好追post 睇下youtube 既人玩有廣東話實況主之前都會教下concept 同埋睇多d 人玩依隻game 唔係你放曬所有既野同一條路就會贏，有時要分推，有時要防守之後反擊，時機位置都會影響到。想知道卡既特性同埋小技巧可以係youtube 睇oj。當你既卡大多數係9/7/4/1lv 時候就打下10石。 加油

咩係打10石？

8本或以上先有得打

唔係特登唔打上去
係今季個9個都衝盃
再加上個個副deck都all max
牌組針對亦都成咗型
最後好撚多人都塞住咗係某個分段
我幫人由55打以58都要3個鐘

其實特登卡盃or跌盃既真係好少
獎勵多d有能力既一早上左去

通常平衡性調整幾點更新？
想玩下架炮車

估計賽季完結就更

買個ac好冇 課金一定課仲多
仲要等卡杯

Hea下hea下
石球法蚊 上左2300

新手 一星期

岩呀 直接買啦 不過可能要睇多d片同打10石練

冇乜意思
你唔課金慢慢儲遲早都打到上去
儲卡過程已經係訓練埋你技術
無謂又多個滿卡lv既人落3800靠卡lv虐新手

隻GAME已經發展到後期 宜家先由零開始 唔好玩啦
你儲齊一套13/11/8/4都最少年幾 仲要課埋金先夠錢升喎

後期

玩左5日 5本
玩幾耐至有8本玩活動同有1479
而家係咪應該是但搵個族入？
見有捐卡
定升高再搵？

是但拎個有人求卡 有人捐卡比你既clan

前者係因為你捐比人有錢有經驗
後者係你可以快d儲齊你想要既卡

呢個clan唔駛留戀
當打陣暑假工就得

新手最重要都係睇多d片學人技巧
再快d揀適合自己既牌組
以白橙卡為主 (因為易儲易求)
再集中求呢8張卡

新手玩左一排, 想問下風斧豬/低水豬 而家好唔好用? 好唔好上分?

而家4600，點先可以高d

唔想課太多金就用速豬靠技術爆上去。可以課金就屈狗球石頭

後期?隻game大把發展空間wor
唔少人都係最近先開始 有乜問題
你地係咪上晒4000up唔知下面仲有好多2 5 8 10都未到既玩家

2套都仲有6000+既人用
不過後者更多咁解

放棄前者啦
你計下兩張紫卡要求幾多個星期先齊章先

隻game其實仲有好多種類既卡/mode可以出
你玩得耐唔代表成隻game到後期冇得發展

是但搵個多活人既入
你捐卡有錢有經可以升快d
又可以求自己想要既卡

一隻咁既AC都係講緊$1200
我唔知其他ac咩價啦
隻game出左兩年幾仲有幾多新人會走黎玩 又唔係玩法上有大改
你所謂既2 5 8 10起碼有7成都係hea玩個d黎
其他人慢慢儲錢食緊屎 見有人有心機玩你又叫佢去食屎?
我大把fd都係有卡無金而唔玩 培養一套野要幾耐大家心知啦

都唔講我玩左2年 都課左千幾
我都係得一套13/11/8/4
大部分仲停留係11/9/5/2 出完部落戰追lv又搞到唔夠金洗

d人話風唔食lv喎，課下750個箱 要爆一張紫其實都唔難

但可唔可以講下呢兩種豬有咩弱點？感謝

多唔多新人唔係睇隻game出幾耐
至少依家3000盃樓下既match時間仲係唔會超過3秒
咁你都可以話9成都係你講既hea玩玩家所以冇升盃既，我冇留意佢地打過幾場唔知啦
我主張自己升好過買ac都係因為技術方面 呢隻game d技巧要應用自如都要花下時間，等你熟晒嗰陣d卡都有返咁上下(掛)

最近先入坑
玩到2300盃

岩岩抽到張骨召
巴打們有冇骨召deck 推介???
(而家用緊骨召/巨人/bb龍/女巫/小pekka/2水蝙蝙/閃電/哥布琳屋)

岩岩新玩，唔太熟d卡名，唔好見怪

3lv天狗 7lv球
仲要其他咁低lv
咁撚樣普通都敢收人$1200

如果唔係連住我主要email
我都想賣
仲有4000石比人玩

乜咁多新手玩 我只係覺得自己升花既時間+金錢cost係大過直接買ac
當年唔課根本唔夠錢推d卡上去
佢拎住d高lv牌輸比低lv仔學下人點打我先覺得有用
當然最有用都係睇片+實戰 睇下落牌d placement等等最有用

骨召通常都跟個冰或者毒
你唔夠水出呢兩個魔法解人d兵既話
就不如連骨召都唔好出

冰 我唔識用都唔建議人用
毒 就唔玩骨召就其他牌組都可以岩用

呢隻同價抵好多 拎錯例子

同意 學技巧有幾難丫
有卡就有得用有得實戰有得試
最難明明就係要用時間升卡儲卡

thank you 巴打
唔怪得我用骨召唔高效率

成日要等到對面冇水先落到骨召

如果咁睇我副deck 可以走邊張落毒?

雖然隻game係出過一排
不過玩法上同好多手機game都唔同
所以新血其實唔算少
上面都已經有幾個

你都講得岩
輸俾低lv牌個自我檢討意識應該會強d

學左兩個幾月 打10石到5-7勝左右就開始俾d 5000+教做人
識理論一回事 臨場用到出黎又係另一樣

不過真實例子係買現成真係快好多
2年幾都得一套滿9成既卡

我唔打100石 廢姐
利申第1次打10石12勝 但100石第1次得7勝就唔敢打

對少課玩家黎講100石壓力太大

石門ching 制霸完傳說依家連cr都準備制霸

我fd話好多人又玩傳說又玩皇室戰爭
睇黎呢句野係真

今季諗住停玩傳說 本身dl左bs 同 cr..玩玩下發覺cr好似好玩d
想開始組返副deck打上去

肯比少少錢玩嘅話依期流行巨人三槍，算係平民deck。

覺得自己有手速有反應嘅就玩速豬，但我覺得會玩得好辛苦，搵自己笨。

比得起再多d錢玩的話：

唔洗用腦但又好鬼勁嘅都係石頭人deck同 狗球deck，不過真係要升到爆先會見識到佢真正嘅威力 石頭人升到8級都還算比較易，天狗升到5級就真係要再比多少少錢先做到

三槍係最近呢2版都麻麻地喎? 無論配巨人定係大皮
一隻女武神/幽靈都食2槍啦
但橙卡組真心易養既

玩過速豬,
真係好累, 大水牌係輕鬆好多

一直以來最穩陣既覺得都係天狗套
有冇波都好好打,
但波同龍個啲近期變成可以擊退強度應該打左折扣,
靠地獄龍搵食既又係GG, 被擊退就斷燒
縮係狗後面個堆野火球爽食
一係用波推第2條lane (改完未玩狗波唔知咩情況)

不過講花錢, 真係狗同石人都差唔多
雖然石人本身有得招, 但佢啲deck 都夾好多紫卡同傳奇

樣衰既關係養左年幾隻石人都係6天狗係2
岩岩上期紫箱抽到好多波想招黎轉玩冰波既時候就balance update

目前玩緊豬覺得唔錯, 但d配件係9配
但想睇睇玩風斧豬好定低水豬好

風斧有排升
低水豬就易好多 傳統配 除左碌木都招到
但風斧真心勁既...

用3槍係咁㗎啦，睇你點夾之嘛 我講近期多人用嘅係依套

當然係閃電
咁高cost點打

其實呢套應該點打
就算有火球
但我都唔知比水塔 六蚊定兩槍好

哦 呢副
比較鍾意夾礦工
不過lv唔得凈係用過黎打tournament

岩岩入去見個野豬表情PACK
好過癮不過唔會課
逐張卡出真係好搵

SORRY 連回

個波撞左去公主塔後面

有無clan有位收3個
3個都4000~4100
活躍捐卡打war

Sor 我個張係2水個張

巨人換毒 其他六張卡全部用黎守 一有機會反擊就先骨召 過兩秒放毒 骨召記得放岩位 反擊兵過橋前一刻放

大叫嗰個好撚過癮

但好似冇得分開買

等23蚊先買

頭先爆對面3塔無啦啦大叫嚇親我

又高音果下好笑

係
頭先逆轉反勝對面係度洗呢個表情
笑死

新高5959 | 8月份賽季獎勵開箱 x4 (2018) | 女武神降臨●三槍之難
當中包含四個箱: 5800+5500+5500+4900

這季天梯盃數重置系統大改革, 再加上長賽季的關係
各層玩家的盃數大躍進, 齊齊升盃 皆大歡喜
可惜我是三槍玩家, 爬梯之路極之艱辛
到處也是女武神降臨x三法術, 完全毀滅了 我們三槍之優勢
祝各位三槍玩家好運!!! 今季5800,下季6100 (FF)

主號用巨人三槍衝分, 一直卡在58xx-59xx輪迴, 最終只能突破自己的新高5959
而兩個小號 #2, #3 用石人三槍衝分, 雙雙順利達成5500
最後較低級的小號 #4 用巨人骨召隨便打打, 輕鬆達到4900

【開箱片重溫】

【衝分直播重溫】天梯爬爬爬 6100 (巨人三槍)

歡迎訂閱我的頻道
【 直播/影片: 】
【 FB專頁: 】
【 FB好友: Terry CR】
歡迎加入T貓吹水群(Telegram)(粵語)

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4900盃
分號 - 4600盃
叁號 - 4000盃
肆號 - 4000盃

歡迎好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

game已棄
呢隻垃圾game一玩雙打對手一定係高我幾個lv+ 起碼lv3 up既legend
玩? 點玩呀
有得用金手指整無限legend出嚟我會考慮下玩返既

如果你覺得Legend就係玩哂既話，棄得岩

其實2v2難d
組街人又控制唔到隊友係咩人

但你可以玩1v1
而且隻game越級打贏都係一個成就

其實你隊友都會心諗點解比個咁低lv嘅隊友比我

我4300分 11/9/6/3 ,打親d 人全部滿lv 咁制 場場輸一下好撚灰

早棄早享受 新手就算課金 要max卡都要扔好多錢先齊一套 一張橙卡800+1000夠你R3個月

平均高3LV，再好技術都打唔過啦
０課玩家通常只可以玩死一兩個套路
好快厭

一結算完又可以hea下開箱R卡算 4300盃都長期打3 7 11 13 R隻豬R撚佐3個月都未上到11

岩岩開季係咁上下
我用大皮攻城鎚果套三槍 12/9/7
三槍得10lv 打天梯
只要見到係火球都基本上係滿級
而家都係4500分果到掙扎緊

3900都已經一堆2 6 10 12
俾滿lv嗰堆打晒落黎

4000
用2.6hog 木2 橙8 藍11
其實唔難

冇養hog用唔到

石人旋風細電，對三槍冇大法術的話，應該點應對？

吸埋黎等石頭後排清

野豬真係改弱左咁多次都仲係好勁
仲有4千杯呢個位仲有各式自閉流 狂暴精銳 皇家巨人
對我呢d玩石頭人大水推進 真係心血少d都玩唔掂
隨時比人一波清左座塔

佢前段分槍點守法？

真係前期盡量養水鑵 等後期一波推 留法術拉三槍上黎打

睇吓你石人係有水塔定冇水塔 有嘅話只要可以保住水塔可以賣血 可能淨係用兩三水守一邊 冇嘅話就盡量用啲細牌守 盾骨哥軍嗰啲 我自己會覺得清咗槍手先再清攻城鎚或者礦工

其實依家好多卡組(石人天狗自閉)都可以加女武神落去 女武神依家真係極好用 如果夠level嘅話可以試吓用 賺水賺到笑

高攻速高輸出 又可以切推進後排 高騎士1水好用太多

可以守太多野 太萬能 所以上次官方冇nerf都幾奇怪

輸出血量女武神贏晒騎士
再加多個範圍傷 好用咁多都只係俾多1水
buff騎士嗰5%傷就想分散女武神使用率仲天真過天真嬌
要改變現狀點睇都係由女武神動刀
範圍傷都高過單體根本唔合理

騎士改高5%輸出係針對女武神使用率
不過一睇就知根本唔會影響到
所以下次更新實會nerf佢

咁多位巴打,小弟3630盃 之前鳩下鳩試過上到3831盃
有冇部落可以加小弟

想問自閉流點定義
點解天狗又自閉 屋流又自閉 石人又自閉

主力防守不停掉野去磨血咪自閉 屋流都算自閉

但天狗石人可以點自閉？

係咪睇左上面天狗石人自閉6隻字
佢意思係 天狗 石人 自閉流
都可以用女武神
自閉流黎講
飛桶毒礦x弩迫擊炮就係
野豬算唔算

野豬算係快速推進？進攻方式其實似推進多過磨血

只不過太難防引致到有磨血效果

用小號9本 自閉飛桶打左個3926杯

不過好快比人屈卡lv屈到痴左，淨小電都電死我個飛桶，放個10lv巨人，12lv精銳完全擋唔住

橙卡都高lv過我d白卡

好等錢洗?係咁開優惠箱

11/9/6/3 既我表示卡4300算
技術比滿lv既好少少 ，差唔多場場打到加時之後邊個鬥快放魔法，如果我卡組高多1lv 我諗一早完左場，4,5場都係咁既結局 我寧願滿lv個堆用技術贏我，我都仲心服口服 我都係打下10石算

有無打ClanWar既猛將
紫色聯賽招打手

白虎巴你嗰邊要幫手呀

上左紫 好多人都唔夠卡等
所以唔夠人打

野豬係快攻 只不過通常都係速轉豬 可以好快再loop返啲建築防守卡 所以令人感覺佢有啲自閉

好難得有新手加入，
但只可以講句，平常心玩啦

試唔同卡組 睇下自己鐘意咩打法 了解唔同卡牌特性(例如咩卡剋制咩卡)

琴晚喺id哥嗰邊打咗傳1
過幾日過黎玩吓

Okay

無課上網揀一套天梯牌
然後升死一套就岩架啦
每次balance update
有機會微調一兩張牌

其實先慢慢升住先啦，等到某幾張卡特別高lv，睇下適唔適合圍繞住黎組

加上套套卡打法都唔同，要學哂都要好多時間

不嬲呢隻game challenge > ladder

姐係一套純碎用黎升盃既deck,我建議新手玩巨人or 野豬，依2個係無課最易升既卡同強勢卡組，野豬係cr 親生仔識玩既話升死佢就岩。我自己玩坦>豬所以冇乜升佢
其次就係1d 後排卡組 火槍手，3蚊，大蚊，都可以話係必備，中型坦克就騎士，女武神。依d 卡可以話係通用好多deck. 3種哥布林都有用
你依家係幾多盃？
如果3階競技場以下我會玩
基礎巨球流，依家好少人玩多數玩狗球。
攻城：巨人 汽球
前排：小比卡 (斬對面後排）
後排：火槍手 弓箭手
建築物：骨墓 (拉怪用）
魔法：火球 箭雨
我頭先玩依套deck 黎打10石都贏到個3800盃。有細電可以換走箭雨。

係 感覺佢陰d陰d扣血既都好自閉feel

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

本地Clan war 排名：106
入盟要求：
1. 捐兵
2. 經常參與clan war
3. 反共
4. 入盟時請打繁體中文

注意：參與war者，要打哂3場collection card和最終決戰，card lv要3/6/9/11。

有興趣入wtsapp group, 請在clan chat 留電話。

已大量清人，現招慕有心玩家。

睇你課唔課金啦
課金嘅話其實都唔係話好多
唔洗話買咩寶石
都係拎黎買所謂升階之後嘅優惠包

作為一個參考啦
日本有個職業選手
由開新ac到3800杯用左9粒鐘就完成
而佢只係每一次升階都買優惠包

其實升卡真係無咩所謂
我個人建議可以將咩卡都升到 白9橙7紫4傳1
之後再慢慢玩挑戰
睇你鐘意玩邊一種套路
再全力谷果啲卡衝天梯

當然 如果你係無課玩家
係決定谷邊張卡上去
就要考慮得好清楚
因為谷左就返唔到轉頭
要格硬繼續谷埋落去

你地clan war係幾時開？

主會今晚開左
分會好似未開
兩個都上左紫
但分會未拎到傳一箱

我係id哥嗰邊
而家war緊
聽晚先完

係依個就係汽球，女巫同巨人幾夾，你可以試下用火槍手同佢換試下效果。甚至乎有人玩巨人女巫平堆一波

冇玩三四個月 岩岩pick up番 都冇咩大變 依家3800杯 睇下衝唔衝到上去啦
想問問師兄 依幅卡打上去有冇改善地方？

我會骨屋轉矛屋，磨下守下，加隻巨人又攻到

升到本地clan war 排名71了

痴線有個13本 3857杯

我得9本，4lv等壓 d卡差唔多滿哂lv

橙卡都高lv過我d白卡

女巫高唔高lv? 上2個版本女巫buff 左換走火法可以試下

其實都正常既隻game 開左好耐等壓既問題一直冇改到，到4000盃大把人滿lv 跟住技術冇咁好就比人打落去之後就變左屈人lv

我feel到佢已經放棄正常咁玩，不斷出火爐，飛桶，炸火球，但都夾硬屈死左我

都唔算唔正常啦
套路咪同你一樣係低水桶

問題佢無套路

雖然隻game有玩得好有玩得唔好既人
但13本3800杯真係有d誇張
我小號d卡等好低，得飛桶有6lv，先玩低水桶
佢好好地搵副正常牌組都唔會打成咁

佢最高盃數幾多
如果咁既lv冇4600以上咁真係佢問題

4331 ，仲要只係上一季既事

yes 橙卡4水

滿lv 卡組冇4600以上真係死得，輕鬆玩都唔會冇4600

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 5200+
二會迷路 4000+
三會迷途 4300+
四會迷踪 3800+
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

升左卡升，你低lv 留番d 錢升卡用，卡終有1日會齊

黎緊新挑戰2v2 d 獎勵勁吸引

打到就係

2v2有d難 冇乜人有經驗配合

如果係10鑽入場費就抵玩

見到條邊黃色應該係100 石

已確定10石
咁可以博下15勝

all in晒佢

同街外人合作輸左9 成

入街場贏左 15-2

街場其實同普通2v2一樣
但冇lv壓問題
而且入場費又平冇乜壓力
所以實際上都幾輕鬆
打左5場全勝

皇室戰爭職業聯賽2v2挑戰 (雙石人套路) 15勝!!
難得放假, 當然第一時間出片!!
祝大家順利15勝!!
影片重溫:

歡迎訂閱:
【 直播/影片: 】
【 FB專頁: 】
【 FB好友: Terry CR】

野豬會唔會係4隻豬仔

岩岩上3000 成班13本降落黎

嗰4隻叫乳豬

多謝白虎巴既clanmate強力carry
會友果然係好clan
大家又肯係咁試deck玩

你carry佢地姐

用9741上到3800分了
好滾動 場場最少輸1lv咁打

藍路路？財經台巴打

再上d你就要輸2lv打
同埋勸你用1張傳說卡就好 太難升

個活動唔組隊係完全玩唔到

都唔算
巴哈都有人solo 15勝
我最高得12

會員都有人solo 15勝左

新手 想問下
係咪有外掛？

我有時見對手可以出兵海
好似唔駛等水回咁
仲唔係低水兵

你睇replay計下囉

睇回帶就知 有得睇對面水量

大多數係對面賺水多過你 或者佢出水罐你無理佢

呢隻game點樣賺水都係好重要

有無clan缺人
暫時4700盃

迷途的羔羊@@hk
歡迎巴打

個clan我入過
之前無打clan war俾人踢走

有運氣成份 d隊友弱智咁款根本好難贏

2敗果陣有場對面一開波就放棄，
如果係我隊友已經收皮，
賺左一勝最後15 勝
一開果陣好多對手都冇組隊，
而家應該個個組隊

姐係組隊同唔組隊都會match到?
咁弱智既設定居然冇限制

隻GAME不嬲都係弱智

辛辛苦苦22萬升兩張卡又冇左

點解要限制

新玩想入坑係咪要課左金先

2個夾過甚至有溝通既打2個單排wor

岩玩就買競技場d超值禮包

有幾奇,唔係點會match得咁快

所以我咪話弱智

咪又係咁玩

下? 咁咪加大左冇隊友雙排既難度囉

2v2係休閒玩喎
唔好咁介意呢啲啦

平時打箱唔扣盃嗰d就話
今次係22萬面前好難唔介意wor
不過都可能係佢專登整成咁減咁d人拎到咁多錢

或者對你呢d有隊友有著數既人先會講呢d風涼話啦
如果唔係真係諗唔明點解講得出咪又係咁玩

主會分會長開ClanWar

三會一星期兩戰

佛系玩家 歡迎去4會
緣份到了自然有ClanWar

直接買個card base大既account玩

呀係 呢個最化算
升卡升死人

反而我覺得新手直接買個ac無咩意思 又完全唔熟d卡
一下子比一堆你可能好快玩厭添
升卡 抽到傳奇卡果種興奮係前期先感受到
小課下d超值包已經好爽

到技術好d同對卡認識多先再諗都未遲

要課不如買account
慳返好多錢，又可以幫到人脫坑
一舉兩得

冇隊友，已經放棄咗啲奬品

頭先小號單排打左個14-3

最尾一場比個痴線佬我輸鬼左

見到皇家衛 炸彈塔已經心知不妙

痴線正身勁難打

已經3場隊友一開始就唔係度

仲有一堆建築放橋頭，用旋風當法術打人，5勝都過唔到

屌你老母又黎
唔玩開乜撚野場呀 開黎又掛機你老母唔撚好玩啦

岩啊 始終兩年 自己課 都要課好多先追到

因為佢地好早期已經輸左兩場
洗走佢 再開過場10石

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收4000+ 收活躍會員肯捐卡肯打部落戰
要求係每星期200捐同打部落戰

希望換返d新血 一齊打部落戰
重點係肯打部落戰
唔夠4000又想入可以係度搵我講

每日開部落戰
部落大把人同你砌deck打

另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
不定時會有友誼賽
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200

公會有好多絲打
申請度打lihkg就得

有冇人打完2v2挑戰打返平時d 2v2 個matchmaking 好似仲痴線過之前
小的4000分頭, 橙卡得1張10lv招多百幾張先夠升11, 紫卡最高個張6
打完挑戰之後配親都係5k分, 全副滿
我對隊友真係感到好抱歉

輸左幾場之後, 配到隊友隻飛斧8lv
對面隻飛斧4lv... 我同樣感到好抱歉

而家3500
主要打防反/巨人磨塔
可以點改良或者其他打法

換個卡組會更好 上到4000冇乜人用皇巨，同埋用少d 傳奇卡，因為好難升個lv

我自己都懷念之前得3,4張傳奇卡既日子 個陣有第一張就好興奮因為真係好難有 但依家就算唔課點都會抽到，所以慳番d 時間買ac 好過，就算3500 盃 10/8/5/2 依個lv 升上都要好多時間

有冇推介

巨人3 槍/低水豬/飛斧豬/礦工3槍/狗球
豬就真係冇得輸個個版本都有得玩 ，上個版本就巨人3槍同狗球

白虎巴好悶 ?一個人推post

Local top 20公會 clash it easy二會招人

要求:
#香港人
#3000+
#休閒公會

符合要求可直接click link join:

Click this link to join my Clan in Clash Royale!

4400杯11本有無公會入打clan war
舊個會無哂人

發現clan war 唔係我既世界
連25810都冇既情況
打金聯盟一定收皮既

天梯又卡4000盃
只敢打10石

有興趣可join #609，金league

一向都有keep住推返上頂

咁咪打下10石先囉
入D休閒小小既公會
見到咪自己既牌先打collection

佛系4會 緣份到了自然有ClanWar

新玩
卡左係1100-1200盃

好正常 卡lv 唔夠同技術唔夠，依隻game 升盃係可能升幾百到一千盃跟住又會卡，不斷loop 直到滿lv 滿lv 先係開始體驗遊戲公平打天梯

卡3500
我先九本
成日見d11本
過哂tournament 既等卡

Btw mega knight 值不值得買
打親佢起碼用7cost先換命
骨群加獵人
咁岩卡牌就gg埋

我宜家4級，成日朋6-7級

你用mega knight再上
最少都要2lv

解法睇呢到

滿lv都未必公平

呢段單挑就有用 佢後面有法師之類解你
人地打防反用 總囤夠兵係後啦

係 但未滿lv 隻game 一定係唔公平

滿lv點解唔公平？
撞到相剋卡組應該係運氣問題

因為你再打上去
除非好似Jack咁高技術一副2.6豬走天涯
否則你會發覺嗰堆石頭人、大皮、3衝都幾重課
正常都好難滿

好耐無玩最近想玩返
可唔可以有高手幫我睇下 a9

即係咁
大家都all max
但係對手陣容豪華好多

同埋個配對system係一pair一pair咁配
好多時呢d一pair pair都係剋9你

配對相剋明顯係運氣黎，
唔通隻Game針對你咩

你被人剋覺得唔公平既同時，
對面會覺得好公平，相對既

好似都係得依個deck 玩到 好多都唔nrlv 但石人條路無課好難行

我冇記錯隻game 個system 係會搵你輸得多既deck counter 你，但可能10場先有1,2場係咁。至於我覺得滿lv 隻game 有邊d 位唔公平呢，豬真係好強 nerf 過又好出新卡又好都未至於冇得玩，我只係玩天狗，個期飛斧一出天狗直接收皮，但我未見到有一個version 豬係冇得玩 當然可能有但我唔記得 但豬既玩家都要技術，但唔計技術，單純一張卡黎講豬真係冇得輸

唔該巴打
咁有無deck係近少少 等我可以儲住個邊啲卡先
其實想玩豬

我唔知a9 既人平均卡lv 係幾多所以好難話用邊副卡組打天梯。但想玩豬就要有滾木 不過你升左9/7/4/1先

暫時玩呢副, 由3000上4000

不過都幾個月前嘅事
一上4000之後就開始懶, 開始玩2v2多

如果我玩新ac呢？
升卡係咪隨心就得 除左細電呢啲必要卡
唔係好識搵deck嘅方向。。

可以試下細水牌著手(最少跟9741)

騎士/冰人
細皮卡/女武神
弓箭手
大蚊/3蚊
骨海/盾骨
電塔
豬/4豬
獵人/電法/冰法
細電
老木/其他4水或以下法術

以上呢d 就係大概牌組,
斜號代表因應自己喜好/能力而定

咁既lv4300都得

又唔係隨心既 無課最好升死一套 再升大路卡，上面有位巴打講既卡。
姐係以2.6 水豬為例升依個卡組之外，可以升下毒，箭雨，因為唔同版本用唔同魔法。其次可以升下哥布林大軍，女武神依種萬用既卡，巨人你會見到，豬又會見到，石人又會見到。
唔建議好平均咁升因為有d 卡其實唔萬用，例如你主玩豬低水套路既就唔好升石人，大比卡，因為好少同一時用依2張卡

依個lv 打上去會辛苦少少，我都係咁上下lv打到4500左右，努力d既話可以4600。

想入三會

CR ID: 76767

#QCGGYV

想問有無公會收留，兩個人，都係3800-4000杯
謝謝

自己申請Ok架啦

本人無課玩家
想問下d石拎黎做咩最好
見到商店有500石legendary case買唔買好

無課就拎d 石打挑戰，你覺得自己係超高技術就打100石 普通既就打10石
利申10石玩家

我每次打果d活動2v2 touchdown啊 1v1果d都輸 係一場都贏唔到 咁點

唔識砌deck?
你宜家玩緊咩卡組
有咩卡特別高lv又鐘意玩既 可以試下跟d人教學去圍繞張卡黎build up

1v1 係活動？我活動好多時都係輸 試下打下普通挑戰贏12勝番黎

想問下，出牌先係咪一定冇著數？
宜家打緊1600左右，成日鬥遲出

唔一定咖 出先可以搶個節奏，同埋通常大家去到滿水再出後手好多時會反應唔到輸1至2水

睇手牌
有時你開局4張都係防守牌的話先手實冇著數

得1600分是但玩當認識下隻game囉
但你首先有個觀念係根據人地出牌而做應對
唔係亂9咁推晒d卡出去鬥快出

口心
我呢個牌組上唔上到4千6

天梯好撚難打
幾經辛苦上到4900
個個對手都全滿等
我自己就用開桶

白卡
冰精lv12, 箭雨lv12, 哥軍lv13
橙卡
女武神 lv10, 火箭lv10, 地獄塔lv10
紫卡
桶lv8
傳卡
公主lv3

今季都上到6100
不過d配對都係on99
經常一pair pair咁配比你

有突
利申 10lv豬4600

啱啱開始玩番，有冇公會介紹？

+1
a9 會好活躍

同求

皇室戰爭職業聯賽

[url][/url]

呢排玩返 3700盃 有無公會收小弟

想玩豬 又唔想守石人守得咁辛苦係咪最好都係夾風斧

香港打 亞運都無乜人講
依家香港對中國了

唔得閒睇
比力量哥大炒？

係 。。。。完全無得打

幾時會再出石包呀 想課金

得30xx 入唔入得？

中國準備冠軍

咁岩捉到牌組姐
玩呢隻驚
低杯分段就鬥技術+卡等
高杯分段就鬥捉牌組

中港大戰第三局
巨人遇著大皮+6蚊遇著箭雨
想唔收皮都幾難

當然捉到對手牌組都係實力既一種

就係佢條team捉到，中國成team人幫佢做 research 完全唔同晒啦

原來打雙敗淘汰賽
印尼輸完又由0-0再打過
仲贏緊2-0

印尼3-0炒番中國贏左冠軍

最後一場好刺激，不斷野豬磨血

應該唔再出 出icon仲好賺

見到支那豬一定bm

點解正式比賽唔可以玩鏡像/狂暴/雙倍水/三倍水乜乜77
只要卡等/卡組公平就啦
而家睇d CRL 真係好撚悶
隊隊都係咁
2v2仲悶，得果34套

巴哈有料話有機會再出返
不過表情一定會出更多咁解

國王6級打緊7階，場場都對8-9級

有石既Offer多數都4-5倍value
D石又可以拎去刷100石

你遲人起步 係辛苦小小架

10本打13本都係咁打

我國王7級 打緊9階
白卡level 同人地橙卡level 一樣
有時人地紫卡level 係我橙卡嘅level

我都係想打個箱姐

反而係想買750石嘅包 想升5lv傳奇

最抵買呢個
見到會用既卡有3張以上係今日易出即刻課佢老母 (等左成個月都冇試過 )

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

本地Clan war 排名：116
入盟要求：
1. 捐兵
2. 經常參與clan war
3. 反共
4. 入盟時請打繁體中文
5. >18歲，嚴禁小學雞

注意：參與war者，要打哂3場collection card和最終決戰，card lv最低要2/5/8/10。

已大量清人，現招慕有心玩家。

竟然係咁 原來係呢個最抵屌

對新手黎講含2500箱既組合包都值
但之後傳說卡收集得7788
要集中升一套卡嗰時，就係750嗰個箱最值
不過要等到我所講既3張以上易出都唔算易

至少我等左1個月冇1日附合我條件

唔課太難升卡啦 要搵d野課下

750石箱日日引我課 之前日日R豬就成日見 R完上11 呢排R女武神又係老出現

依家d 無限emoji pack有排你課啦
以前隻驚係點課都唔會令卡lv 瞬速膨脹
arena低天梯lv 都冇咁多壓等橫行
依家

Clan name: 牛津道2C
Clan tag: #89PUCJJG

入會要求
1. 盃數3800+
2. 多捐卡
3. 活躍參與clan war
4. Clan war嘅collection day打足3場 然後打埋war day

現時每星期日會踢走不活躍玩家 捐卡數量高有機會獲晉升 歡迎活躍玩家加入

問下各位新手，而家個生態係咪對你地好唔友善？(例如比人屈等，無好既公會入等等)

同埋可唔可以分享下你地用緊咩deck

利申純粹想知下

而家多左2v2 mode
啲人要補箱打2v2就得

結果積埋積埋一堆高lv係低arena

隻新角綠巨人一定好撚勁
一隻可以遠射既坦

補箱都照打天梯算 , 跌都由佢跌

今日個750箱三張卡都想要, 但legendary冇出

磨左好耐終於升左上4900
臨升幾場打得好辛苦 次次差一場就會輸
好憎迫擊砲流

應該係新制
一隻只打建築既坦有自走炮打單位
巨人死左可能個2隻矛哥仲會跌落黎繼續戰鬥

想問下皇冠寶箱最多可以儲幾個

10冠個箱？2

係，thx

sorry我用開迫擊砲

9Lv紫卡 真係終於破?

8lv鏡紫卡?

迫害繁中

我繁中冇事wor

咪就係得繁中無 英日韓法西都全部有9Lv紫so出黎 仲唔係迫害

係wor
其他都係英文lv9
係得繁中仲係1479

女武神嗰度
點解橙卡lv9升10淨係要200張

有冇工會收人

岩岩到1500

1500 難d係度搵人，依度公會多數都收3700 above
你試下是但入個會先啦

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4900盃
分號 - 4600盃
叁號 - 4000盃
肆號 - 4000盃

招募好戰/長期刷Challenge
挑戰成功達12勝或以上之玩家
共同為ClanWar而戰

以禮待人 無禮即踢

有無巴打絲打個公會玩到半放棄狀態
有興趣可以傾傾 砌返隊高勝率一齊上紫

依到既巴絲自己玩到半放棄就有

終於有換卡系統 部落戰皇冠計十冠箱
不過都係唔係好明lv9果part係咩意思

即係全部卡lv上限變晒13 不過橙卡由3lv開始 紫卡由6lv開始 傳奇由9lv開始計(唔知係咪你講緊嗰part

4000盃all max不是夢

部落戰打啲冠計埋落Crown Chest

咁又可以慳返啲時間

主要係方便你睇張卡既強度，
1479變做9999

咁d傳說同紫卡咪好撚7 勁？

改個LV.. 能力一樣

收啊～

點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

咩盃都收 志在大家一齊玩得開心！

已入

【T貓台】九月大更新 | 石人三槍小號爬天梯5200+解說
巨型哥布林, 統一卡等13, 2V2 隊友水量
我最期待的交換卡系統 終於出現!!
聽說越多小號越有著數 👋😂👍
傳說卡(礦工/電法)全歸主號, 然後小號準備接收所有電車

影片重溫:

9741 要成為回憶

係方便新手同觀眾睇
始終唔係個個知咩叫1479
直接講比賽限定全9lv方便了解

只係個lv顯示既分別
依家橙卡起始lv係3 紫係6 傳係9
升級所需卡數同錢同舊既一樣 卡牌能力都係

但反而玩得耐嘅會唔慣

整體黎講今次更新都係好野
換卡系統真係一大進步 無課養2套卡都應該冇問題
不過公廁火球小電應該冇乜人肯換

係 呢個設定係方便新血去理解

玩左年半，已經半棄驚
4900杯去到樽頸位
天梯鬥屈lvl，唔課金根本好難升d卡
打挑戰又黎黎去去都係幾套meta deck

最on9既就係等人出牌先
後手出牌一定有著數
唔好同我拗話咩先手出牌對手牌序唔好直接爆一塔
睇d電莖撚比賽
成日都妹到最後1分鐘先落牌

玩到中後期都唔知目標係邊, 無咩意義咁, game就無再打喇, 係間唔中睇下有咩update

如果係公會負責人
或者會有個目標就係衝個公會上紫
又或者全員挑戰12勝以上
又或者全員4600以上咁樣

新出優惠包邊個最抵

終於有連寶石既優惠包

照計就一定係398
個箱連3000 gem =5500
6500 本身398 姐係淨返1000換左450000金同1粒傳奇coin

反而唔明點解仲係*4

係咪應該同幸運寶箱卡數一樣
一個幣可換 1 8 50 250張卡

同意，好難計

用新卡＝輸8成

不能同意更多

其實點計？
新手仲好亂

13 滿級 唔好理咁多

張新卡真係有史以來出新卡最廢

又唔夠坦，打塔又唔係扣得多，背上果兩隻野又扣得少

今日打緊10石見到對面隻bb 龍8lv, 我1時load 唔到以為打緊天梯

打部落戰果時 見到對面火槍手得9lv 係到諗緊自己粒火球炸唔炸得死對面

依家觀戰會彈game既

新卡比想像中廢
坦黎講行太快，犧牲坦度黎換取2隻矛哥既傷害，但矛哥傷害太弱

完全冇用添，主流大部份卡牌都屌打佢

活動選卡mode我用佢勝率得20%
就算贏都唔係靠佢

成日出天狗 同佢，我會簡佢

換卡幣可以換到幾多張卡？
係對方有五粒我又有先換到定點 ？

垃撚圾到一個點
血又少過巨人
水又多過巨人
連一直放雪櫃既6水陽巨都勁過佢

玩新卡挑戰重點
就係一定唔好揀新卡
萬一硬食左都唔好出
當7張卡咁打

新卡無大家講到咁廢
爆左一塔比佢中出到好撚難守

佢特登SET 到會被選到新卡同皇巨同到隊，
十場已經試過4 次，自己一次，2次選俾人，
一中就輸9硬

好撚難守因為打選卡冇野守

唔會喎
隻野血量超低，比盡都係4水既貨仔
個系統狗到比皮卡/超騎 vs. 新卡 你揀
邊個揀呢個組合已經決定勝負

同埋對空好少
暫時7勝輸兩場
一場冇野解6蚊
一場冇野解蝙蝠
真係屌左出聲

一幣一次換1 10 50 250
提出交易果個玩家扣幣

打左5次先12勝到 仲要0敗 不過真係講運
打建築單位讓晒比人就贏大半 除左5水豬

真，兩隻哥布林又屎，清唔到多兵

好唔習慣

哥布林巨人選卡挑戰12勝 (6/9/2018)
打完主號12勝, 被坑了100石
繼續去打小號 , 這幾天不用休息了
影片重溫:

岩岩玩 應該點上手 打到四百幾分係咁輸

儲卡 升呢

Clash it Easy 招人

#Local top 10 clan
#招玩家打legendary clan war
#要求4600+ / 12勝玩家

課金

歡迎各位加入~大家一起玩喔!!
只需要有心~ 有空常玩的朋友~
不捐卡 不打部落戰的免問~

**請盡量多打部落戰 否則缺席過多會踢**
暫收3000盃以上朋友~

你當全部都變晒白卡就得
例如你依家電法10lv
唔洗計咁多總之11lv up火球就可以秒殺

未適應到 見到11rare 以為係舊時既max Level

我暫時ok
反而覺得仲方便左
唔洗再自己計1479咁煩

1479 已經入晒腦
見到3lv公主就唔會用1lv滾木碌
但而家見到11lv公主要load一load
吹箭哥又係

玩左兩年幾先轉

其實佢好簡單俾我哋有個option咪得

我個分段都all max
都無乜分別

新手想落坑問下 158蚊國王箱 1000石10萬錢 依家2階緊 係咪唔應該買

2階既好處就係會開晒D2階以下既牌比你,我自己覺得OK,主要有石同錢 差好遠,卡慢慢存

求先打打到一頭問號
比我揀返舊架啦

佢仲有2日先下架 定我升多兩個區先買好

睇你想要咩卡多d ，不過最後一日先買啦 怕你後悔

新卡係防守卡黎
引走攻擊同時可以做細傷害
你當佢進攻卡咁用一定廢

張卡可以用黎守好多野
中線引走拉人去另一路再一邊攻擊
只係6水真係多佐少少，難控制同難賺水

點解唔用冰人拉

我係好怕同你呢類人討論，
一有啲唔岩自己意見既就俾個膠人

係永遠都討論唔出結果

冰人行太慢有時未過橋已經比人打死左 呢隻唔快唔慢又厚血其實幾好用 係6水多左啲

Around 4000杯 都可以遇到全12-13lv 卡

課金或降盃做東巴

呢d人靠lv先有4000
原諒佢地啦

留名等回塑

今次個BUG真係好勁

唔知點收科

回塑，冇第二條路，啲人咁樣無啦啦多佐幾十萬錢喎

一堆人無啦啦max晒level
又幾百萬金

有D公會就比人扣到零分

唔止幾十萬 好多都三百幾萬

補link

唔公平囉！點解我公會唔係嗰個時段結算

第一名個公會仲要叫做一仙都唔課俾你
唔知官方明唔明點解

一係就無啦啦賺左幾百萬金
一係就dayback返

香港世界第一

香港光宗耀祖

鳴呀我都想感受下max卡lv係咩感覺

我都見到, 笑死

點解去到4600仲可以咁多人用立花兄弟
連續三場都遇到
隻10lv巨人次次都瞬間變炮灰
比人斬到不要不要

維護

回塑 ~

果254個公會打回原形

巴打們，請教一下
我用緊下面副deck，而家見可以買lumberjack，
值唔值得入手？

買黎頂小皮卡個位？有地獄塔切坦既話小皮卡可以換走。但係40000蚊我依家主要用黎升卡多

係，諗住頂小比卡

同巨人女巫幾夾
不過傳說難升 後面跟唔上lv可能砍唔死13lv哥布林

ios轉唔倒an 重玩緊，1600盃，有無人可以收留我

咁我係咪要轉

super ID....

依家有得同人換卡易升好多
2張傳說唔難養，用得過

回收左d部落戰箱獎勵未？

盃分正常返

D人拎左超多傳說幣 無回收返？

有無人想入團？個團紫冠2500分 收4300分以上

目標上部落紫冠

有無石人複製同好？

一蚊D人個profile都正常返

我講緊換左卡d人

用豬打到上4600好鬼難爬 太多巨人石人球狗推進 諗緊轉唔轉玩推進 但又太多橙紫傳說卡 都唔知要升到幾時

我用ipad 開唔知點解唔見有super id 簡既

低水豬?
時左時右咁偷塔
迫佢守
等佢無得同路推

Mortar hog or 2.6 or others ?

呢排玩呢套 都係自己摸索返黎
橙紫卡多數得10/11LV
ALL MAX既白卡都唔多

最好帶番個大法術 中高水deck冇野搞水塔會好煩

岩岩平衡完 我都R大電 不過得11LV

有無巴團想入團？香港團:4300盃,部落分數暫時:25XX,希望上3000,暫時46人

有無巴團想入團？香港團(本地頭排名200):收4300盃
部落分數依家:25XX,希望上3000
依家46/50人

想問下升階果d寶箱課金係咪得一次機會？尋日升左階唔記得課

巴打,有興趣
請問咩名?

嗰幾日又會彈返出黎 如果升過左可以跌返落去買

明白了

又係2v2選卡達陣

係好痛苦既挑戰

最無聊

三槍打女巫真係悲劇
成日比人打到三冠

有無3500以上分既巴打想入部落

我想問除左傳奇寶箱 仲有咩方法抽到傳奇卡

課金買國王寳箱

咩箱都有機會抽到 上左3000盃有機會可以買傳說卡

咩名

好耐之前玩過 而家回歸 得2300盃 好想要傳說 冇課金可以點拎

打上3000盃，商店每日random 出既卡有機會出傳說40000蚊1張。再唔係就勤力d 打箱，clan war又打下。傳說卡遲早實有，隻game 出卡會平衡你既卡組數量

F21

好多野都要國王8lv先做到

10石挑戰？

呢個都係 仲有買傳說都要9lv先得

原來買傳說要9lv 不過10石你冇8lv 唔比你入都有理由既 10石原意係公平咁打，冇左天梯既屈lv 情況。你7lv 去打輸緊都似，我見到得8lv 既人未輸過 除非佢打緊小號。

買傳說係要3000分 同等級無關

想問咁樣組隊玩 有咩卡換上去 教教小弟

法師換女巫
骨軍同6蚊是但換張毒或大電

試下先

你係咪重課
石頭人出名副deck貴

而家主力呢個陣
想轉下卡或加強下
巴打們有乜建議？

每升一階都係課個包 因為重玩 所以課左

咁樣輕課唔建議玩

石人複製打左上5500!

換龍有乜好建議？
換細電或者毒藥

3蚊又得 大型魔法都得

thx巴打們

宜家ios ac可唔可以轉去an

supercell ID

騎士換礦工

我ios個ac用qq開
因為果時仲未有supercell id
幾個月前研究左好耐都轉唔到

頭先更新左d乜

維護同更新係兩樣野黎

咁做左d乜做左咁耐呀

唔係維護得耐就會野更新
人地facebook都只係話維護
server maintenance

點解咁講

其實有千千萬萬種打法
搵個岩自己手形就得

不過依家主流真係分推卡組

流行打上去嗰副都係紫卡傳奇為主
石頭人、夜女巫、伐木工(小皮)、大蚊、BB龍、風、毒、木
你覺得易唔易養？

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4900+ 新加入朋友仔請加入telegram group
二會迷路 4000+
三會迷途 4300+
四會迷踪 3800+
未必係最強,但一定係全港最團結, 最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強, 活躍, 中意吹水, 中意同其他公會玩友誼賽既大家加入
公會部落戰連開, 希望所有人打齊2日既部落戰~ 有興趣加入一個熱鬧既公會一齊打拼的話, 歡迎加入羔羊既大家庭
4個公會共用一個telegram group
公會爆人, 分數差少少, 有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

點解呢幾日出卡都會延遲？
即係會隔起碼2秒先放到出黎 唔係即時

4600杯 想入部落杯數高D既公會，有無公會收人？

我唔覺有
不過呢排試過幾次彈game

今次個活動好難打

你wifi廢姐下話

Clash it easy 招人
#12勝玩家
#4600+
#line group討論

師兄岩既可直接申請

巴打岩岩申請左

wifi正常
巴哈都好似有人係咁

用返3g仲順過WiFi

用多D大水牌

打三倍水活動試過幾次直情hang9左
哭出黎

卡一卡 就蝕左6水

招3600以上既朋友，歡迎加入

Custaoldboy 1會現正在招生!!!香港百大公會 & CW TROPHY 3000+ !!!

一會Clan Tag: #8RGYU

1會招4600 及Clan War 勝場30以上，要求 常上線，常捐卡，必須全勤Clan War。

有意入1會者，在於入會request內注明係lihkg 巴打

今日商店出左個500石legendary chest 想問下抵唔抵買
利申無課玩家

唔抵

仲有幾個位 等緊大家既加入

我想問有無咩網係教點放兵同點打會好啲
新手啱啱玩一直比人㩒住砌
上網搵過啲攻略好似又唔係好work咁

睇reply就得

屌成班滿等死仆街係4100做咩

似似季末先出淘金迫你跌分

決定忍手唔撳
10k過得去啦, 唔差在少少錢, 開心等結算算

可能佢地唔夠技術呢

最簡單就上youtube睇oj既channel, 有好多新手教學,

或者可以去game入面既tv睇人地點玩~

我有睇呀
係咪睇返幾年前嗰啲都得
但玩落好似唔係好apply到落去

例如呢?
我睇下答唔答到你

明明大家都係三百幾盃
但人地又有女巫又王子
根本都打唔上去拎新卡

啲女巫王子好難搞

新手黎講巨人弓手好撚正, 弓手做防守, 做完防守就橋頭隊隻巨人上去做進攻.
如果你唔係玩呢副, 試下cap你對戰記錄黎睇下你對緊咩對手同埋你咩卡組~

對面一放女巫圍鳩我巨人就收皮

有無帶火球箭雨?
或者落小皮卡落女巫個位殺左女巫先, 唔好理巨人住.

300幾盃？

Thank you試下先

好老實講，就算睇左片都唔係話睇完就識玩

唔同卡組又有唔同既觀念，唔係一時三刻可以吸收到
例如有d係速轉，推進，分推，防反，三衝之類，基本上全部玩法都唔同

我覺得你睇番自己輸左既reply都係幾有用，分析下d進攻防守有無效

我覺得可以睇下Aaron既直播片，佢係香港代表之餘，又會用下唔同既牌組，分析比你聽成個牌組應該要點打，又會分析埋對面既卡組，會學到幾多野

推下post

但係我啱啱入坑 啲新片或者直播都係好高端咁

新入坑用巨人女巫冇腦deck輕鬆上4000

巨人 女巫 小皮卡 大蚊 毒 小電 礦工（冇就用住其他先） 蝙蝠

皇巨重製
+60%攻 ~
6.5減到5射程

真係要到時先知係好係壞

有無3槍deck推介？

啲滿等皇巨表示賺咗

有無人睇YouTube
我睇開sir tag, surgical同jack

胖3槍攻城鎚

巨人三槍 礦工三槍 皇家豬三槍

心血來潮因為想用公主所以想組最常配搭既飛桶
想問下有冇唔用火箭既飛桶套好用 火箭太易手殘fail唔想用

會無咗好多斬殺能力
不過最近有套王子加小隊 log bait都幾多人用
個副無火箭

王子桶?都ok wor
試下用先thx

好撚悶
隻驚黎黎去去都係幾個模式
clan war打耐左都打到厭

唔明d職業撚
點解可以日日打都唔撚厭
我當你打親100石都12勝
都厭啦下話

跟住又會花幾個星期爬天梯
捱幾晚通頂爬幾百分
唔好話自己打
我上網睇人打都頂唔順

我搵到分別有火球同毒藥版本
係咪用毒藥會好d
用火球好似擋唔住石頭夜女巫
不過呢2套應該都唔擅長打狗球

火球好d

打狗球既話直接刪app休息下

ok 謝指點

Lavaloon, mortar spam 呢兩個matchup 最難打

人地比個賽，開次台可能就係你成年既人工

YouTube/ sponsor個啲revenue

呢個post推左4個月 就快1001

冇計 ~

公會收唔差人

唔齊人

都已經少人玩
仲要收齊人好難

上左紫有會員覺得太難打

打到冇哂信心去左2會

冰法師 +0.5秒緩速係咪多鳩餘
本身都根本就可以一宜KEEP住緩速架啦
咁叫BUFF

好耐冇玩近排玩返 3400盃左右 有冇clan收

我都覺得多9餘
係冰法死左先多0.5秒
個buff仲要係玩家投票出黎 好on9

唯一唔同既可能係對住電法/電車嗰時俾佢暈完都仲KEEP到個緩速
但其實作用真係唔大

仲以為個投票會係皇家衛隊or地獄塔
點知係冰法

皇家隊變7費應該可以用得下

係
配皇家豬應該好勁

投左冰法

忽you

Why

想皇衞可以上返黎

呢度有冇部落收4000+

pb 4900 入唔入得一會

輕鬆clan 睇下有無人有無興趣

telegram add我:nothisid

新post:[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(17) 今個post又可以推幾耐?